[9/7群妖慶回歸宴] 其中有個係日出康城保安, 尋晚仲有當夜更

已經即時俾阿頭叫佢返屋企

各位真係呼籲親朋戚有要歧視影片中人
小心佢哋有毒 攬炒大家

康城咁大